（有片為正）黑警對元朗白衫暴徒視而不見

市民被打

林卓廷議員被打

記者都打！好心痛立場姐姐！！！

文宣做野！！！

推